「成功擇時沽清貨者 有錢極有限」垃圾譚新強系列

2018年2月14日

譚新強 中環看世界
成功擇時沽清貨者 有錢極有限
上周全球股市大跌，美股可能初步企穩，但不幸港股在過年前仍有不少外資沽壓，昨天開始就連最撐香港的北水都將休息一周多。大家終於醒覺，明白去槓桿過程的痛苦和風險，所以早前最強的內銀板塊反而較弱，但長遠我仍對建行（00939）和工商銀行（01398）很有信心。

近日又見到一些頗難看的指定動作環節：各大小分析師、大師、教授、博士，爭相出來認叻，吹噓自己睇市奇準，早叫人沽貨離場。

中環資產持有建行、工行和大摩的財務權益

中環資產持有建行、工行和大摩的財務權益

只說法只適合美股

tldr